====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ainsi ,  l ' approche globale d ' un territoire particulier peut se développer sans vouloir être exhaustif quant aux questions urbaines qui lui sont propres .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

